安全使用電腦電話區(1)

點解成兩個月都冇人開post教人點樣保障自己網路安全呀
淨係叫巴打遮樣 唔教佢地網路安全等同o係網上全裸呀
小弟唔係專業it人 有冇巴打可以出post講下

幫手推 網路安全都好重要
好多人淨係識得發夢保障自己 o係網上完全冇防避

push

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

唔好意思阻一阻你

「 真 係 好 撚 想 同 你 哋 割 蓆 」

唔care網路安全 分分鐘你部電話電腦出賣左你

我之前都見到好多巴打有推
但我覺得要整合做一個大post黎推廣

開咗咁多個都叫無？昏迷咗幾耐？